手機扮女人講野有咩技巧？

試過最尾講返我係男人佢都唔信

on 9

錄音

强調自己係絲
我明明係絲打，做咩叫我做打巴